这场占地49.1万英亩的8月复杂大火现在是该州历史上最大的火灾，在全州范围内，总共有超过300万英亩的土地被大火吞噬，创下了单年的记录。 “前所未有”:加利福尼亚州、俄勒冈州和华盛顿州的野火背后是什么 
 我一直在想，胸口的憋闷是不是因为恐慌、愤怒、病毒还是烟雾。 我们的气候变化未来就在这里|希瑟·汉斯曼| 2020年9月11日|户外在线 
 当一枪打响，人们听到的是砰的一声，感受到的是烟雾。 美国民兵的崛起，从蒂莫西·麦克维到凯尔·里滕豪斯|尼克·福里埃佐| 2020年9月6日| 
 大火引发了巨大的雷雨云，将30万至90万吨的烟雾吸入平流层——比任何已知的地狱烟雾都要多。 以下是你可能错过的夏季科学新闻，珍妮特·拉洛夫，2020年9月1日，学生科学新闻 
 也许是中央谷地农业排放的烟雾太多了，或者是太多当地人抱怨他们不喜欢吸烟。 他们知道如何预防特大火灾。 为什么没人听? |作者:伊丽莎白·韦尔| 2020年8月28日| 
 针对比尔·科斯比(Bill Cosby)的强奸指控越来越多，硝烟越来越浓。 打屁股、打架和比尔·考斯比:2014年最大的名人丑闻 
 你用蓝调和音乐为它增添情趣，用酒精和烟草的烟雾腌制它。 有史以来最伟大的摇滚声音属于Joe Cocker |Ted Gioia | 2014年12月23日|每日野兽 
 “至少它能驱走蚊子，”我的一个同桌说，我们看着袅袅的烟雾飘向哈瓦那的天空。 加拿大♥古巴变得复杂了|Shinan Govani | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 也许关塔纳摩湾拘留设施的警卫最终也会被允许吸食古巴人。 雪茄经销商点燃古巴新闻Asawin Suebsaeng | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 《性本恶》也是如此，它有点像用大麻烟写的情书，是写给黄金海岸的。 保罗·托马斯·安德森:西海岸的斯科塞斯|尼克·施格| 2014年12月13日|每日野兽 
 年轻人围了过来，递给他一支雪茄，他接过雪茄抽了起来。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 等了一会儿，麦克断定烟是从某个方向飘来的，于是我们开始小心翼翼地朝那个方向移动。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 她把干漆树放进去生火，厨房的火冒起了白色的烟。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登 
 在大多数俱乐部的纸牌室里，吸烟是不允许的，但在大混战中，到处吸烟却是一种时尚。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 烟尘散去后，那片土地上什么也没有动。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿